琴晚切蛋糕其實係一個好大嘅缺口，要有心理準備對家會開始用呢啲另類方式分化我地

要令我地嬲，除左切蛋糕仲有9萬幾個方法
對家只要捉住我哋呢種心態不斷煲大，所以我地係好危險
暫時連登最好嘅處理方法係即時拆檔

唔止謝sir，連er er er sir都……